記住要共最美的人分享每個夜晚

已經搵唔返你

香港夜晚已經夠短再分唔洗瞓架啦

再見連朋友都唔係

佢都唔想你同佢分享